葵涌廣場現大量吉舖！人流減少多間小店告急 連譚仔三哥都租約期滿結業

葵涌廣場小食店、小店林立，成為一眾香港人的「掃街」之地，高峰時期三樓美食廣場人頭湧湧！不過早前有讀者去到葵廣時，就發現吉舖眾多，就連三樓的譚仔三哥都租約期滿，多間小店水盡鵝飛。

有讀者指今星期，去到葵廣掃街，發現有不少食店和時裝店都結束營業，其中三樓更是重災區！不少平常看到的時裝店都變成吉舖，更有大部分店舖沒有開門做生意，而不少美食小店生意淡薄，人龍消失。

無得睇mk妹了

業主唔減租

仲諗住strong hold
等吉返1年半載先啦 戇鳩

業主係藍

業主一定係一蚊也不減

黃店又逼走 又唔減租
一個商場變左死場就翻唔到身

吉咪吉 又唔會蝕 又無空置稅

一降租隨時降埋估價 點會咁on9

進化版？定美圖獸獸欺詐版？

平日行好旺喎仲

納空租 係精神既 納返佢半年空租先啦
睇死佢遲早咪又係減租

好多黃店
不過冇晒學生妹係變死場

黃店不可滅!!!

葵廣真係年輕人食野聚集地黎

正如上面估價
真係有啲有錢佬寧願放佢幾年都唔肯減

More